10休班警消夜釀衝突 女警勸交遭爆樽 警長被捕

元朗發生男警長用玻璃樽擊傷女警員事件！約十名休班警員昨日凌晨於元朗一間食肆「消夜」期間，各人為怕觸犯「禁聚令」分坐三枱，期間一名男警長與一名男警發生口角，一名女警上前勸交，疑遭該名警長以玻璃樽打傷頭部。據悉，該十名警員均隸屬天水圍分區，事發後四散，有指受傷女警自行報警，之後被送往博愛醫院治理。警方發言人證實，一名四十歲男警長涉嫌「普通襲擊」被捕，被扣留調查。

案發約昨凌晨四時許，當時現場分別有四名警長和六名警員，隸屬天水圍分區軍裝巡邏小隊第三隊，全部均是休班。據了解，十名警員當時分枱而坐，期間有人懷疑「飲醉酒」後開始發生口角，一名警長和一名警員更一度互罵。其後，一名女警為免兩人大打出手，於是上前勸喻兩人，並用手隔開兩人；豈料該名警長突然用玻璃樽揮向女警頭部。該名女警受傷後，警方接到有目擊者報案，派出衝鋒隊人員及軍裝巡邏小隊趕往現場處理，但一眾警員到場後，未有發現任何人在場，只遺下受傷女警。

爭執兩警員 「差齡」均逾廿年

消息人士指，發生爭執的警長和警員分別加入警隊已二十二年和二十四年，暫未知兩人為何爭執；而被打傷的女警只有八年「差齡」，因受傷正在休假。據悉，事件已通報天水圍分區指揮官及助理分區指揮官（行動），前者更親自處理案件。

警方發言人表示，昨日凌晨約四時三十分，接獲一名姓蘇的三十一歲女休班警員報案，指與一名四十歲姓梁男休班警員於元朗屏輝徑二至四十四號一間食肆因瑣事爭執，期間男子懷疑以玻璃瓶及手襲擊女警後離去。

警方經進一步調查，昨午在元朗區拘捕涉案男警長，涉嫌普通襲擊，正被扣留調查，案件交由元朗警區重案組第三隊跟進；至於受傷女警，頭部出現紅腫，清醒被送往博愛醫院治理。發言人強調，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

Push

警察比人打係普通襲擊？
一哥又有乜反應呢？

唔係告襲警咩？

邊個犯法我就拉佢！

廿年黑社會經驗 不意外

轉頭放返啦 一場誤會
唔通個女警敢追究?

打和super!

黑警襲警

季柄強：已訓斥壓力大，需要爆樽舒壓批評社會嚴重撕裂，警民衝突日益嚴重，加上疫情影響，令前線警員壓力爆煲。呼籲內會盡快選出主席，批出款項，讓警務署有更多資源為前線警員提供適當的心理輔導

一個廿二年警長 一個廿四年車長 你明啦

同埋抗疫記者會搵人問下 係咪一班人只要分開幾台四個人坐就唔犯限聚令

推

原來真係 咁多藍衫狗做足幾十年

等睇因為壓力大可以理解所以輕判

黑警打黑警

10個月既抗爭對黑警製造既心理影響會慢慢浮現
以前邊有咁多呢d case

限聚令廢左？

有聲

18入職做左22年 而家40歲升左做狗長？

另一個做左24年反而仲係無花無柴？

難怪嘈交

狗咬狗

打夠飛機未

上年6月之前已經成日笑休班狗係最大犯罪集團

咦？今次終於唔係「訓斥」完就算？

有咩關係呢戇鳩仔
犯罪集團唔可以有心理問題？

同埋留名等睇有人撲出來話應該「包容警隊」

而家休班好似比帶槍帶棍嫁喎
飲飲下酒一陣拎棍鳩出黎顏射咁點

根本拆唔惦，俾人睇到哂，爆樽條友衰硬

衰條毛 7警直程比鏡頭影晒啦

而家有2個已經復左職繼續扑人

問題係，條狗女唔會就咁算數呀？

喂。其他個班唔使罰款呀。限聚令喎屌你老母。

係咪又準備出黎有啲人如獲至寶批評我地狗隊bar bar bar

有say就唔會俾人趙完鬆啦

爆樽咁嘅行為仲唔係白衫人
仲要係元朗 死黑警
內訌 鬼打鬼 好睇

搞大左件事就四散
一黎無雷二黎弱智,諗住自己走得甩?

其實係
咪講過一家五口分兩張枱就無問題

港人講地完全提都唔提呢件事

没事儿

大聲公都可以襲警 比人爆樽反而普通襲擊

餐廳係真唔係事發個時已經關店

做得車長通常都係傷心柴啦

全港最大黑社會

行為舉止仲衰過黑社會

爆鳩自己友樽又真係少見啲嘅

香港唯一一份犯左法可以照袋人工既工,唔犯法點對得住當初考入去既抱負

自己人呀

都幾好呀！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

女警Ot陪酒？

三十幾歲學人勸交
當自己岩岩廿歲出頭 任扑唔嬲

槍口對自己友都試過

自己友爆下樽姐
黑社會都成日發生啦

中哂！ 快啲去in新聞處主任

PK:因近半年示威活動不斷，警員受到巨大壓力，難免會一時衝動，我在此嚴厲斥責示威者

啱呀，唔告埋佢地非法集結

做雞都比人打

一家五口分兩枱係講緊餐廳冇問題
可以五個出街係因為住埋一齊

轉頭會Charge個女警襲驚

有冇人計到個散仔當咁耐差幾錢人工？

呢D垃圾周圍打人搞搞震，又十人聚餐唔聽政府話，開槍打撚死晒佢地就岩！

白衣人係咁上下質素啦

一睇倒指揮官親自處理就知一定打和收場
女警唔會敢追究
真係冇陰功 無啦啦比人打爆個頭

做公務員十個九個做到退休嫁啦
藍衫升幫辦係無可能
呢幾年只聽過一個

家法時候

限聚令=笑話

已訓斥 聽日復工

非法集結、襲警同拒捕三條萬能charge呢?

返狗屋會有伙記診下佢

唔夠愛國

有冇搞錯呀 , 自己人都拉

睇個勢隻女狗實無仇報 仲要貼晒隻閪擺返場和頭Q

有薪點你數

訓斥一下就無事啦。

限聚令原來又唔包警察的

凌晨5點應該係食早餐 唔係飯食宵夜

癲起上嚟連自己友都打

警甴知法犯法

散仔俱樂部幾時出黎屌黑警拉人？

該十名警員均隸屬天水圍分區，事發後四散，有指受傷女警自行報警

啲狗搞完事最叻就係走佬 721係 依家都係

你都on9

涉事警長過去大半年面對大量暴力示威
壓力過大
長期服務社會
大量高級警官求情
律政司撤銷控罪

話時話 條友消失咗

人地警長打埋你鄉黑強都重得啦，前線黑警大撚晒，鄉黑強收皮啦

dog bite dog

個樽唔係手既延伸咩？

狗咬狗骨

有指受傷女警自行報警，之後被送往博愛醫院治理

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

多謝提供笑話一則

做左廿幾年都走唔到架啦
成世都係狗

D連登弱智狗縮哂入老母閪

是日笑話

咩樽咁犀利咁易爆

錯啦
分分鐘打柒埋維尼之後告鳩維尼襲警都仲得呀

呢排興翻呢句嘢？

傷人17未？ misspun拖個地都傷人17 爆頭重唔係？

鄧柄強幾時出黎話對警察行為感到羞恥

限眾令限酒令

季炳強年中盲了多少次？

點解有酒飲